連登好似好燈

留意左好耐

講reit
講月供
講價值投資
講tesla
講美股

好似每次個trend 係連登一講
就係火棒尾聲

仲未計

其實唔係燈
而係連登仔既經濟概念往往同市場背道而行

月供燈咗咩

連登仔咪即係平民老散

yes, 講乜死乜
果D苦主PO一講完冧到仆街
好心學生哥咪學人玩股票啦

因為連登係甶反社會集中地

重點

如果係，應該會贏錢囉
連登仔係最正常，所以先輸

係平民好燈 其實外國都一樣

正常個市升
阿豬阿狗都贏
連登仔：On9

到個市升到就黎跌
阿豬阿狗都買
連登仔：有機

因為升到出哂面既野先有人係連燈講